有冇人會同冇好感嘅人去旅行？

究竟異性會叫你同佢去旅行
係出於鍾意定純粹想搵個人屌

唔好諗咁多 帶多幾盒dom好過

無好感基本上等於討厭㗎喇喎

好感都有分有冇機會發展

幾次都唔同人？

聲聲。。

當同朋友去唔得嘅

啱傾 同 有好感 中間仲有一大段距離喎

冇好感就直接講啦
無謂浪費大家時間